給牙沉，基妹，敏感的信

還好嗎
- 民

民清幾重情重義...

很好。

我會繼承敏感巴嘅意志

賓師兄..😭

人生路上總有一些人係不能可以忘記。

嗯。

斬師兄最近還好嗎

又會唔能問我咁得意。

很想念敏感..😭

叫能咗佢唔好衝得咁前。

呷醋。？

很好 如果有你在就更好..

希望佢哋會返嚟

而家無人開周周po..

我不再需要你。